天西上空有直昇機

有冇人見到盤旋左好耐

好嘈, 去緊天瑞方向

剛剛係屏欣向北走左

經過天瑞臭河上空走咗